{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043302",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=74092&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "진해 호텔 SHEJA-쉬자"
    },
    "text": "宿は徒歩約5mの距離に位置しており、周辺には公営駐車場があります。 さらに、鎮海内水面環境生態公園、鎮海駅および市外バスターミナル、鎮海京和駅および桜通り、鎮海与座川、鎮海楼、鎮海海軍士官学校、海軍鎮海教育司令部、鎮海軍港祭通りなどの観光地との距離が明示されています。 客室内の施設としては、檜風呂やスタイラー、インターネットテレビがあります。 フロントとスナックバーにはコーヒーマシンとトーストがご利用でき、電子レンジもご用意しております。 チェックアウト後に追加料金が発生し、グランドオープン予定日やフロント営業時間などの情報も提供されます。 追加人数は追加料金が加算され、寝具が提供されます。 チェックインは午後6時以降から可能で、チェックアウトは翌日午前12時までです。 客室内の備品はホテルの財産であり、外部に持ち出す場合は補償処理を受けることができます。 追加のリクエストとサービスはフロントで申し込む必要があり、ルームサービスは提供されません。 未成年者の男女同室での宿泊や売春、法律違反の宿泊は禁止され、騒音や飲酒、ペット同伴は退室の理由になることがあります。 客室内の破損や汚染、染色については、実価補償を請求することができます。 訪問は登録利用のお客様以外は許可されず、無断駐車が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "鎮海内水面環境生態公園、鎮海駅および市外バスターミナル、鎮海京和駅および桜通り、鎮海与座川、鎮海楼、鎮海海軍士官学校、海軍鎮海教育司令部、鎮海軍港祭通りなどが近くにあります。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "客室内には檜風呂やスタイラー、インターネットテレビがあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後6時以降から可能で、チェックアウトは翌日午前12時までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊後に追加料金が発生する場合はありますか？",
            "answer": "チェックアウト後に追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊人数を追加した場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "宿泊人数を追加した場合、追加料金が加算されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊中にルームサービスは利用できますか？",
            "answer": "ルームサービスは提供されません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊中の騒音や飲酒、ペット同伴は問題ありますか？",
            "answer": "宿泊中の騒音や飲酒、ペット同伴は退室の理由になることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内の破損や汚染についてはどうすれば良いですか？",
            "answer": "客室内の破損や汚染については、実価補償を請求することができます。"
        },
        {
            "question": "宿泊客以外の訪問は許可されますか？",
            "answer": "宿泊客以外の訪問は登録利用のお客様以外は許可されず、無断駐車が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 407,
        "QA": 413
    }
}